送上門嘅女仔會唔會屌 ？

：送得上門姐係扑得 點都屌左先

：會有手尾跟 不了
各位點睇

睇係咪cup of tea

豬扒都係肉
有得屌點解唔屌

唔好咁啦